有無人覺得成日都係自己一個？

其實表面上睇黎可能好多人同我一樣 都好似好多朋友
但係當無左翻工翻學某活動去"cool"實左一班人之後
就會好似得翻自己一個咁 種失落感同孤獨感好強

中學大學既朋友仔 正正常常都有曬伴侶 屌你約食餐飯都排期排到幾個月後
翻工呀 無錢呀 陪仔/陪女呀 乜籍口都有
頂 其實一齊一班人出去食餐飯 去玩一日有咁難咩

好啦 死死地氣想係網上識下人 睇下有無岩傾既做下朋友啦
但次次識親 一個月～三個月真係關口 之前傾得幾開心都好
都唔知點解大部分都會無啦啦無之前咁熱情 之後都其實已經疊埋心水會消失㗎啦

同埋我真係覺得上網識人好攰 又要查人同比人查背景 興趣 性格果啲 我都係想同人9up下 發下膠姐

同拍拖 唉算啦 毒撚驚開口會無左個朋友 亦唔識主動 所以寧願一世朋友好點過冒個險 一直做緊隻單身狗

屋企又無乜人理我 無兄弟姊妹

唉 其實我注定左永遠都係自己一個呢

同你一鳩樣

不是覺得，直頭係

屌 好灰每一日都

原來連登仔好多都好幸福

同樓主一樣

其實我都只係想要個知心好友啫⋯⋯乜咁難咩

人愈大愈覺得身邊有幾個講到心事嘅朋友已夠
學習同自己相處下啦ching

我真係想有一兩個知心好友炸

呢啲急唔嚟 你對人好人地會知

覺得好空虛

巴打咩事呀？

對人好都9成人都會走左去。。。一係唔知點解 一係有伴侶